叫雞戴套有幾大機會中性病，隔離post講到實無事咁

利申返先，a3,好想叫